發惡夢去旅行比黑警捉左去打針

個夢境太真實 趁我岩岩起身仲記得部分打左出來先。

咁我地成家人去左日本旅行，之後去到一個景點唔知點解個到有好多香港人。
突然間有成班黑警衝出來拉哂我地番差館（唔知點解日本都有黑警），咁搞完一輪我就出番來先諗住搵番我屋企人，搵左好耐都搵唔到，之後突然有個熟人衝埋來同我講對唔住，然後佢係咁拎針插我背脊，佢話要搵人打夠99支針先可以放番出來，叫我原諒佢，之後佢跑走左。咁我繼續搵我屋企人，搵左好耐終於搵到....但係佢地已經係病床到好似就來唔得咁(應該比人打左針....）。然後有人追過來想捉我、之後就有ｄ好似Bio７場景既追逐情節，最後我成功自己一個走番出來，但屋企人已經...不過最奇怪既係我比人打左99支針都冇事。個夢我大概記得既就差唔多去到呢到.....